三月去埃及會否熱到pk?

我見大約廿五六度，但唔知會唔會特別辛苦

八月去45度都同香港三十幾度濕熱差唔多辛苦
廿五六舒服啦